[Ps4 Pro Club] D1球會招多個位置

每日 1100-0100
主打433 短傳為主
球隊有參加pro club 聯賽 (FPL/VPL)
要開Mic講野
少盤扭 少斬波

招WG/CM/LB/RB/CB/GK
有意留tg

RB 要唔要 打開d2(歐洲sever)
依家係香港

ok呀 巴打留個tg

tc0608

Fong kayu

打開cam 同翼 可客串前鋒 收唔收

ok plz leave tg

Tg Giugiu123 want try

中鋒收嗎

Tg: Ringolam

可以試下

打cm

tg:himhim123

打開中場傳控球

Tg?

？

can play st wing Cam

防中 閘